到頭來咪又係咁

好撚好笑真係到頭來咪又係咁已經可以諗定埋

見識到真正嘅肉酸=樓煮笑死自己

side9氣啦都於事無補到頭來咪又係咁

你係咪痴Q左線

咩撚嘢恍惚地下沉到頭來咪又係咁

真

咩撚嘢深不見底到頭來咪又係咁

咩撚嘢愈掙扎愈難以郁動到頭來咪又係咁

咩撚嘢隨時叫住到頭來咪又係咁

咩撚嘢高速墜落嘅恐懼感到頭來咪又係咁

到頭來如果唔係咁呢

咩撚嘢想做啲咩先發現自己身處半空到頭來咪又係咁

咩撚嘢清醒又模糊無法彈動到頭來咪又係咁

咩撚嘢冷色的48到頭來咪又係咁屌

仲點點點咩真係無用根本就到頭來咪又係咁

一睇到真係高空但到頭來咪又係咁

其他都無即使唔關事好無辜但無辜又點到頭來咪又係咁

以為過晒原來無啊 但無又點啊到頭來咪又係咁

真係好撚on9特別係人夕肉9酸講嚟把撚咩咁到頭來咪又係咁

有冇諗過係你問題？

好撚煩唔關事唔知頭唔知路躝啦睇人發癲又要加把口都唔撚知咩心態俾你講完到頭來咪又係咁

阻鳩住晒見到括弧都憎又可以有喇🔂🔂🔂🔂🔂到頭來咪又係咁

你自己反省一下 點解你有咁嘅結果

愈見到大愈覺得係有關你撚事咩有無又點啊到頭來咪又係咁

真係好撚煩

唔好張個問題推係人地到

點解依個世界咁撚多自作聰明嘅on9仔

連人哋有無自省過都未知就叫人自省同個on9老豆一鳩樣依個世界係要有啲咁嘅人先平衡㗎屌你老母

成撚咗佛你嬲你嬲咩啫無人叫你咁上心都唔知你嬲乜依個世界就係要有仆街㗎啦學吓我同佢social得幾開心

平心靜氣溝通下啦

對撚住我哋唔見你有依個心態依個世界要有啲咁嘅人

躝啦屌

深呼吸啦

好撚嘈7->8 收皮啦

再係咁對自己唔好呀 要搵人傾訴下

又跳掣

個撚個都狗嚟無一個唔係真係無

我喊撚到on9但喊嚟做乜鳩真係唔撚柒知我直頭想打鳩你以為以為

得你一個eodoodeoeouheehou嘅其他人=屎嚟

屌你老母我仲諗住好好哋你依家唔撚啊仆街完到頭來咪又係咁慳返喇

明天會更好 總有新希望

放手 放開所有

屌開始懷疑係放思我記得所有

真係唔會發生咗先講嗰吓已經屌好痛on9仔咁拜無必要ty痛乜春今次double！👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👍🏻🔥✨👏🏻🚬👍🏻

開始聲嘶力竭地哭喊希望打破可怕嘅安靜但係除咗安靜就只有自己嘅迴聲模糊嘅遠方見到自己頭也不回咁離開然後又係自己不停咁叫但係喉嚨卻發唔出聲眼都好似蒙上霧點都擘唔開再望吓自己對手發現自己開始慢慢地變成透明人唔講以後唔再講唔係發晦氣而係無必要講一試又領嘢認真講做乜9up先好9up就無事

應該慶幸係喺醫院聽到

諗返起如果當時唔係有其他人一齊隔離我實得更忍唔住真係應該要慶幸

手又痕睇吓幾時又on9發作唔忍到

好心你唔好咁撚癲

____________________ 依個🐶🐶🐶🐶🐶🐶啱
^^^^^^^^不了

唔小心走咗雞啊

想偷我雞?

好開心啊好掛住

好掛住好開心

我唔同講唔信個個我都照樣pm好開心但今次唔關事到頭來咗幾年咪又係咁屌好撚諷刺

一梳梳到死

病向淺中醫遲下無得醫

頂在大為肉酸啊

直頭係後退返中學時期屌一隻整到我後退嘅狗

你快啲正常返

每個人本質上都是孤獨直到搵到一個人對世界嘅認識廣度同角度都同你類似嗰個人可能係知己另一半從而喺佢身上穫得認同感驅逐孤獨感

每個人既世界都係自己嘅世界
如果死咗就咩都無

咁係咪唯物？
存在係唔以思維變化而轉變？？？？？？
還是根本問題一早要拋開存在與否？？
存在即合理
但唔係真理？？？
存在只包含理性嘅范疇？？

未有人答到我
但睇睇吓見到有條友讚我我想嘔

有邊個估到幾年後的我哋約過出街

陰公
以前會諗得好深入人生無意義了依家淨係諗男人我好撚嘔心
去做雞啦屌

閂唔閂好
閂咗>唔知無眼屎但個心會諗住
唔閂>諗唔到有咩好處

笑到濁親碎就見盡是否悲哀

如果聽晚都瞓唔到會被迫灌安眠藥

主要係驚嚇到啫我唔睇咪唔使食囉煩自己mi埋都要被迫瞓可能我想見呢

樓主又入廠？？

啋。。。

-.-......

Wtsapp佢

會窮

無佢wtsapp

屌你老母出嚟隻揪

20/q

個客收返你廿蚊?

驚你喊住叫我停手

最憎人問how r u 我似好fine？屌你老母！

我有

應該唔會

real????? give me

樓豬有無諗過去紅館開棟篤笑

假

你有無腹肌先

真心憎
你見到個人喊到死老竇咁你仲問how r u？

如果真係可以打就好

最後佢俾我打到仆街
但我覺得唔關腹肌事

樓豬喊到豬頭咁
唔好喊

我實告到你墮海

我好肉酸牙welp=.=

不嬲都肉酸 有乜分別-.-
知你雙眼皮威啦唔好再曬命-.-

再肉酸多咗=^=唉好能on9牙典蒜

@@ 巧京

有乜所謂-.-
樓豬=on9=共識-.-

應該的

知錯-.-?

你跪低認錯?-.-

樓豬=知錯難改啊-.-

咸青口樓豬=.=

你識唔識醫護fd

邊個-.-

醫生但唔會講

佢=.=
樓主 雖然我好同情你既遭遇
但你ok煩膠
希望你叫春還叫春 但唔好狂開post
謝謝

係因為佢咩？

醫護道德保障左少數人私隱 但導致左大量新既受害人

唔記得因為邊個
個陣陽氣貼先 然後成個咸青口就成日有哩段野

唉到依個地步應該係講做人嘅道德定醫護道德

係陽氣早幾日個story我睇到潮吹咗

火車難題 應唔應該為左救五個人而犧牲一個人

不過其實有一堆人爆左單野出黎 隱晦咁證實 又唔開記招
而家只係缺乏足夠多既醫護出黎開記招證明件事發生過 而唔係要爆受害人既詳情
如果咁都算有失醫德既話 一早由傳出黎個刻都失左
所以其實我覺得唔太關醫德事

The government fucks me everyday

我都覺 一爆咗其實應該要有更多人企出嚟講。。。

T,T 想leave

所以總結就係 我覺得醫護純粹係保自己所以唔出黎 而唔關醫德事(假設件事係真既話)

幫你申請移民

係份工咁好pay 嬲完就算做乜要我一個企出嚟講

快啦

但明明前線都有醫護發夢 醫護都有勇敢既人
但點解無人爆響口

幫你申請做沙田市市民

可能佢哋真係讀書嗰陣已經灌輸要有醫德。。。。
但我老闆無

我話想嫁入沙田
有人quote我 大埔嚟

真係又係咁

樓主記得睇醫生

抵撚死

你老母生著你件垃圾就真係抵撚死

我老母幾自豪架
幸福家庭 抱埋孫仔孫女啦

生女都仔埋仲成個老mk咁都值得自豪

係

我都想做Mk不過好過啲人上網又扮男又扮女
所以抵撚死架

我隻子宮腫左呀。。

珍

所以？

又扮男又扮女
我話我係女又話男扮女
我話我扮男人又話唔使扮
你男人用紅字就唔叫扮女
雙重標準到

邊度男用紅字

又扮男又扮女

真係抵撚死架喎

係我都覺
同你人生無聊一樣咁抵死

人生精彩到不得了 等緊上機

唉屌

咩

正到不得了

ok嘅
望耐少少有啲中毒

所以我啲仔仔女女好愛我
單身狗不會明白了

goodest logic

出去開post講
等班癲狗屌吓你香港搞成咁仲飛

香港搞成點？

咁繁榮